# Angular Material for ESP8266

## jsFiddle Demo
1. [Editor mode](https://jsfiddle.net/olivvein/xgjyv8hc/) 
2. [Light mode](https://jsfiddle.net/olivvein/xgjyv8hc/embedded/result,js,html,resources/)

Configurer les addresses websocket et socketio dans leur factory:
Si tu as besoin, tu peux mettre http://geolutions.fr:9000 pour socketio sinon, tu aura l'erreur io is not defined